好開心 我隻hb bb終於可以擺出黎

好撚型

個箱大少少好啲

淘寶訂返黎 佢話依款係擺mark44用

橫多少少好睇啲 HB左右太迫

我對手本身打橫少少架 但個箱唔夠位 算啦 廢事浪費錢再訂多個

How much

得箱400幾人仔 隻野我四月時入6100

好羨慕咁大隻都可以DISPLAY出黎

太細個箱

本身張枱擺三部電腦 依加淨返一部

其實個箱唔細 係隻野太大

上面擺左包紙巾做比例

俾多啲人欣賞my baby

現在二手都要成皮野

巴打可唔可以比淘寶link

我都想訂個黎擺我果隻

店舖搜尋 移不動

合埋個頭型d

唔鍾意個龜頭

遲D會唔會買埋Hb 2號